你地想幫暴大手足就入黎

城大暴大手足作戰緊，咁好時機仲唔打大本燒狗屋等幾時？
比你辛苦入到中文你有能力作戰？可以由外打返佢地出黎？
香港人 開花喇

推

段崇智：

警方承諾只要唔掉雜物落吐露港公路，就會撤退。

新春袋，明？

燒狗殺狗 報仇

Plz

沙田區狗屋

唔關事 狗只係想搵籍口殺中大生

開啦